(工程撚）IVE / VTC , 專職證書/ 高級文憑

我無學歷，會考0分 , 做緊地盤 8年經驗，今年36歲

有 TCP T1 牌 , 職位做 地盤管工 , 做開大型基建，細公司

但發覺越黎越少大型基建，想讀 BS

我應該 下年用 年長生 報 ive 高級文憑 還是報讀 VTC

VTC 讀好多年 , 先報專職證書，4年制 一星 1日 full day 加1-2 晚 夜校 , 合格 先可以 再報 專職文憑 , 再讀幾年，先可以報 高級文憑

但 IVE 高級文憑 , 我學歷唔夠，未必會收

大家會點選擇？

打電話問清楚收生準則

直接報HD啦
張DVE證書 同 技工證書冇乜用 又浪費你時間

如果 IVE 用年長生都唔收，咁我應該點做？

直接報HD啦 其他冇用 唔收再算

毅進上HD

hd收你都讀唔掂啦

點解咁講？

好好奇，樓主英文咁屎，點讀得掂BS HD ?

點解想轉

會考0分
唔洗擔心讀唔讀得掂
因為HD一定唔會收你

毅進上ivehd咪得囉